個性不合

突然被分手
個性不合 興趣不同
話分手就分手
前一日都好地地
分手繼續做朋友
點解咁奇怪
我好嬲

一齊咗幾耐？
唔想做朋友就唔好做朋友
唔洗逼自己

兩個月
完全無溝通
提出問題想討論
佢就話分手 無當初咁愛我

算啦，佢冇心溝通就唔好浪費自己心機時間啦
不過都好過佢唔愛你但又拖住你
但你自己都要諗下自己有冇做多咗/做少咗啲野
加油

兩個月 磨合期都未過 發現不合都正常既短痛好呀

都係 仲要遠距離 真心攰

太突然 一時間難以接受
佢講既理由我唔係無提過
覺得零溝通 就走到呢個地步
有啲不捨

嚟得快去得快 係咁㗎啦

未
我係絲

哈哈哈我都怕自己係

太快一齊 未了解得深
一齊仲要遠距離

咪係囉 你都知點解啦 仲嬲乜鳩

食唔落 瞓唔著 好攰
覺得好唔真實
最後刪晒啲野
好想喊 但以家喊唔出
屈住屈住好辛苦

咁提出問題想溝通
唔係搵藉口逃避問題啊

得嗰兩個月貨仔 我養條金魚都有感情過你啦
呢條養唔掂咪養過第二條囉
條條魚佢都要溝通咁佢咪好撚忙？

識左幾耐先拍拖？
可能未夠了解清楚就開始，下次帶眼識人

以後別做朋友，朋友不能牽手

我每次分左手都唔可能同對方做朋友
隔左好耐可能得
短期做朋友會好奇怪
好難適應果種關係既轉變
最接受唔到既應該係
有女埋佢身你再管唔到
我接受唔到 知道既話一定會DLLM

仲以為自己開緊post

我都經歷緊 好攰la

去長洲啪完先講性格不合
重寫左封好長既信俾我
咪都係咁